我地場運動最新五大訴求

1. 拜登下台
2. 侵侵復位
3. 香港流行文化黃金年代所有代表人物立即死亡
4. 捍衛英國皇室及其他歐洲皇朝神聖不可侵犯, 嚴懲共和主義等左膠文革思想
5. 成立獨立調查委員會, 徹查George Floyd及其他美國黑人對警察使用暴力

請問春日主義者佛利民(狗隻#76115)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

=.="

咁都得>,<

好!!!!!! 新5大!!!

旗幟

捍衛泰王

共和主義=謀殺西方文明陰謀詭計

請問你舉美國旗定支那旗？

做泰王好辛苦

靖難勤王，復古歐洲！
十大皇室，缺一不可！

On9

最新五大訴求緊係

1） 返工
2）返工
3）返工
4）返工
5） 返工

黎生好忙！

支持美帝推辱警罪！

Blue lives matter！

通街都係處知名五毛來